港共 : 提醒醫護應適量地使用PPE 並參照世衛標準配合口罩

醫管局：醫護每人每日用最少4口罩已呼籲適當使用保護衣物

醫管局表示，目前有220萬件保護衣及1600萬個外科口罩儲備，按過去一星期用量計算，足夠使用一個月，早前訂購的保護裝備陸續運抵，亦已加大訂貨量。總行政經理莊慧敏表示，醫管局有6萬名員工負責醫療相關工作，每人每日要使用4至6個口罩，已呼籲員工適當使用保護衣物，例如文職及後勤人員，每日只可使用一個外科口罩，又指過往有醫護人員在不用進行醫療程序時，穿著「全副裝備」接觸病人，已向醫護講解如何適當使用。

莊慧敏強調，當前線人員處理新型冠狀病毒確診或懷疑個案，以及進行霧化程序時，一定會為人員提供N95口罩及面罩。對於有醫護人員指，院方要求他們重用N95口罩，莊慧敏解釋，按世衛建議，醫護人員在同一護理區為不同病人進行，只需更換保護衣及手套，保留口罩及面罩，而至離開護理區才拋棄口罩及面罩。她又說，雖然有限制部分人員的口罩用量，但如果口罩有明顯污漬或被弄濕，人員仍可更換。

仲who
要信梗係信美帝cdc

你叫啲黑警唔好著PPE，俾醫護著先啦

提醒醫護而唔洗提班曱甴

你唔叫黑警適量用TG?

係都信CDC啦 仲WHO

叫d黑警除返d野出黎先啦

唔滿意就同工會講
人地散仔工會有去爭取
你醫護工會唔去爭取，怪誰

黑警可以著防暴裝抄牌
醫護著PPE保護自己就係違反標準

你叫啲黑警唔好戴先

唔夠裝備到時再罷工冇難度
留返比黑警做啦屌佢老母

仲世衛

屌你老母緊係唔夠啦
班黑警著都唔撚識著，著撚完又唔撚做嘢玩自拍
on撚99

黑警除褲